呢個年代，仲會唔會有人帶架PSP出街撘車玩？

早幾日有個fd就放左架1000機俾我，玩翻電車go之類嘅game，手感唔錯

djmax

patapon🤘🏻

PSP 模擬器, 玩電車GO 都好正.